揀另一半揀樣、身材定性格？

我覺得揀個性格唔好嘅另一半
我寧願單身一世

性格

另一半，一定要孝順父母，孝義的人是有良心的

過人世性格
玩就身材

咁如果佢父母對佢好差呢？？？

咁幾時先睇樣

同人講性格
心入面三樣都要

兩件事黎架，知無

港女一般個樣都唔太差喎
兩個都睇樣但自己接受到就得

Priority 係
過人世：性格＋唔太樣衰
玩：身材＋唔太樣衰

不推文回覆

我自己覺得身材就冇咩所謂
樣就正常樣就得
性格真係好重要

我認為性格＞樣＞身材

性格最重要

點好法？

咁幾時結婚？

性別

呢個堅

樣>性格>身材

00後....同埋淨係一齊左幾個月
有排啦

樓主 我男朋友都係
覺得佢太好

咁大家要KEEP住進步，是旦一個停止進步都會分手收場

咁就唔好比佢走甩喇
但我哋都係會日日鬧交（雖然好小事）

多謝你
我哋都係諗住拍長拖嘅
不過好驚我同佢都係大家初戀...

你同佢結婚嘅機會唔大

點解啊

冇錢唔敢拍拖

因為大家嘅眼界仲好細

三大條件，缺一不可

樣 性格 身材

唉....咁佢應該好快唔要我

咁貪心？？

或者你好快唔要佢

格>樣>身

Er....佢對我好好我又唔係花心嗰啲
應該唔會嘅

你都識講應該啦，我應該好撚有錢添，屌你

視乎想行幾遠

因為仲有好多變數

人大咗就會變

我都知而家初戀到結婚真係好難

性格行先樣正正常常就得
拍左八個月都未鬧過交

冇樣同身材你又點肯去了解佢性格

如果相處ok嘅話呢？

有無錢

True

男朋友又好又靚仔

誠實

竟然係睇錢

冇樣同身材你又點會同佢相處
除非gp project，公事

每一樣都有合格線
幾多分合格就自己定義
性格100，但樣身材10分，係拉唔返

性格。樣同埋身材真係唔太重要

愚孝？

男人身材好易練姐

鐘意大隻多肌？

加油啦

老實講一定性格係最緊要 但當然其他兩樣都okay

試過同樣靚身材好但性格超級自我嘅女仔一齊 拍左幾個月已經覺得好辛苦

性格40% 樣30% 身材30%

Why not all

你都on9
垃圾父母多的是
點樣一定要孝順

樣>性格>身材

身材可以後期汁

藍絲老豆老母孝唔孝得落？

咁你鐘意邊一個多啲

介唔介意講下點自我法

多謝絲打！

雖然望住佢攬著佢會好正，但其他時侯真係可以sad到懷疑人生

巴打真君子

太敷淺啦！一定要有錢